1.  Boolean;
    Number;
    String;
    Symbol;
    undefined;
    Null;
    BigInt;
    Object.

2.  Оператор сравнение, не строгое == проводит приведение типов, === строгое сравнение происходит без приведения типов;

3.  Операторы дают возможность реализовать поставленную задачу исходя от ее условий. Есть базовые операторы, логические опреаторы, условные операторы;
